Задание
=====================

С помощью pocketsphinx распознать речь из аудиофайлов

Модули
=====================

Необходимо поставить библиотеки pocketsphinx, pandas, numpy, sklearn,
matplotlib

Реализция
=====================

Для выполнения задачи к библиотеке pocketsphinx нужно было поставить
русскую адаптацию

Для уменьшения времени выполнения я создала свой словарь, в котором были
только числительные, которые мы будем использовать

Поэтому в папку с вашим виртуальным окружением (например env) нужно 
будет добавить файлы.
В папку env/lib/python3.8/site-packages/pocketsphinx/model добавить
файлы из папки model в корне проекта